[連仔入嚟]希望個完全封鎖順便整埋個自動負皮俾啲五毛狗！

最近睇幾個po見倒關愛座巴捉五毛捉得幾撚辛苦，點知一打開條五毛個留言，屌你老母正皮多過負皮 。

跟住一大堆巴打話一早完全封鎖曬 等佢地單機。
完全封鎖係就係好，但係依家得反啲五毛單機互相正皮自high，一陣以為自己好撚有料越嚟越猖狂。

其實完全封鎖好應該收一個負皮啦下話，唔該連仔諗諗佢。